全部人唔準鬆懈！ 謹守崗位 總之一日唔回應就要繼續

支持黃店繼續黃店
罷食藍店繼續罷食
遊行繼續遊行
連儂牆繼續貼
和理shop繼續和理shop
和理非繼續和理非
勇武繼續勇武
區議繼續議會
立法會繼續準備
記者繼續採訪
外國戰線繼續落去
....
....
....
繼續落去
冇可能停嫁啦

直到光復香港為止